[悲報]銀河英雄傳說慘遭真人化

そしてこのたび、中国の気鋭の映像制作会社、稼軒環球映画会社により、待望の実写映像化が実現することになった。
稼軒環球映画会社の総裁、銭重遠氏は、20年以上の経験をもつベテラン・プロデューサー。手がけた映画は、代表作「狼图腾」（Wolf Totem）のほか、「大海啸之鲨口逃生」（Bait 3D ）、「最爱」（love for life ）など、ドラマを含めると40タイトル以上にのぼる。また、20年来の『銀河英雄伝説』ファンであり、この作品の実写映像化に並々ならぬ情熱を傾ける。
稼軒環球映画は、中信、国美と中国を代表する大手企業グループの傘下にあり、今回のプロジェクトにも強力なサポートが期待できる。

銭総裁は「『銀河英雄伝説』の映像化は、自分が若い頃の夢であり、いまは大変興奮している。「銀英伝」を知っている人はもちろん、まだ知らない人たちにも「銀英伝」の魅力が伝わるような作品に仕上げていきたい」と語る。また、先日、一部のネットメディアに取り上げられた「銀河英雄伝説」のポスター風の画像は「あくまでも社内用の検討資料が流出してしまったもので、田中先生をはじめ関係各所に大きなご迷惑をお掛けしてしまった。公開にあたってはさらに力を入れたビジュアルをお見せする」とのこと。

実写映像版『銀河英雄伝説』は、三部作とのことで、2020年に第1作が公開される予定。原作者の田中芳樹氏は、今回の映像化について「自分の書く小説作品は、実写映像化が不可能だとばかり思っていました。今回、このようなかたちで実写映像化が進み出したことで、より多くの皆さんに『銀河英雄伝説』を知って頂くことが出来ると思います。私自身もひとりの観客として、完成を楽しみにしています」と語る。

本作品の進捗については、今後も当サイトでフォローしていくので、乞うご期待。

......

好過剩得真人版冇動畫版果啲作品啦

中國拍

近年越黎越多改編番落動畫你駛驚？
但係真人化左就番唔到轉頭了

近年真人版係咪得銀魂成功

食屎鬼呢

黎緊齊木楠雄 都應該ok

btw 我想吃掉你的胰臟其實都算係漫改

下面果個當小說啦下話

吳亦凡 李易峰 楊洋 鹿晗 安杰拉寶貝 楊冪 景甜